彈琴！！一人n首超好聽既純鋼琴歌🎹

kiss the rain

利申 初學想聽多d歌

Secret

Nocturne OP.9 No.1 / No.2

Thx more

river flows in you

lm

彈開flight of the bumblebee

Turkish March

Magic Waltz

日劇果首 close to you

Lm

Canon in d

夢中的婚禮

The Heart Asks Pleasure First

One summer’s day

Merry Christmas, Mr. Lawrence

bees

依排想自學，想問下一開頭要學咩先

Do Do So So La La So

離題 YouTube search ‘Paris airport piano’ 第一條片百聽不厭

Brahms Hungarian Dance
John Field Nocturne
Ernesto Cortazar Beethoven’s Silence

Chopin Ballade in g minor, Op. 23

✌️

留名

Soyou I Miss You

二千年之戀

必學

Moonlight

summer

Una mattina

Canon in c

好好聽

Wings of piano.

Gaspard de la nuit ondine

Yann Tiersen所有歌

Merry Christmas

識貨
兩年前識彈依家唔記得哂

個人好鍾意galgame D鋼琴曲，好有青春既feel

人生的旋轉木馬

大長今 插曲 - APNA

老實講哩首真係好啱新手學
好簡單

S.E.N.S仲有好多音樂都好正
Like a wind

Una Mattina

粉雪

澤野弘之 science zero (piano arrange)

La Campanella
一講起就想手痕

宮崎俊動畫主題曲(鋼琴曲版）
貓之報恩 : 幻化成風
魔女宅急便 : 海邊的城市
龍貓 : 隔離的龍貓
千與千尋 : Always with me

李香蘭
雖然會諗起周星馳

Flower Dance

BWV 208

Moonlight Sonata

真係好好聽

鋼琴協奏曲第一號- 蠍火 (Short version)

Variations on Canon

Croatian Rhapsody

Yiruma 大部分歌都好聽

有無人研究過點解佢作得咁好聽
好簡單melody 已經好順耳好過好多演奏家編曲編到聽唔到melody

Debussy - Arabesque No. 1

(以前8級考試歌)

At Frank’s Bar - Frank Chastenier

唔係好關事
但呢個鋼琴channel幾好睇

Clair de Lune

Anan Ryoko - Utakata

merry chritsmax mr robert

開左個group 俾咁多位巴絲交流
可以一齊share 下 大定彈既歌

你呢個chanal嚟嫁 講唔到野